全盛時期既文根英真係好屈機！係我唯一認同既瘦撚！！！

佢真係第一個肥妹仔以外我認同既靚女！！！！
好清純好得意阿
仲要塊面有肉！！！